遮打目測最少廿隻狗，中環開花應直接畢打街開波

無圖，岩岩坐叮叮經過

執生

應該直入中環交通命脈位置，無未要再去遮打聚集